2020年第二次股災機會

你可能錯過左上半年第一次股災
希望你留定資金
有第二次股災就把握機會
溝貨撈底 正股驚閪
低位買入優質股 然後長期持有
即可跑贏93.74%短炒on9仔

又要捱負皮

記住十一字真言
睇淡勿做淡 做淡慘過做雞

慢慢等

9成嘅股都比熱刺有未來

好串喎你
邊有九成咁多 最多都係八成半